周庭bb都開fan club搞fan meeting了 我地月華騎士團幾時先有容身之所

預計周庭bb應該會入高登音樂台唱片公司出debut single/album 以佢人氣oricon公信榜頭十應該唔係問題 之後好快就會開live 上武道館指日可待

但明明凱晴bb係高質過周庭bb 點解可以到依家都未有聲氣 仲比周庭bb搶左頭炷香
真係好想推凱晴bb 好想睇住佢一步一步走上武道館 甚至SSA 東蛋
官方見到嘅話唔該快啲比佢出道啦好嘛

掛住周澄多啲

大佬呀你唔好咁痴線啦